究竟點解啲人會覺得一個人食飯好慘

自己同最熟嗰幾個fd都成日一個人食飯
但識親新朋友 佢地一知我成日一個人食就會好驚訝 係咁話覺得我好慘 寧願返屋企食杯面
一個人食飯有問題咩

咪係

食飯一定要搵人陪？

對咗四個鐘老細同事客
抖下得唔得

冇人陪唔食得飯 香港地大把人餓死

去廁所都要一齊啦

習慣八年一個人食飯

係得小學雞先覺得自己一個人食飯慘

因為無人比自己更了解自己
所以我鐘意同自己食飯

我都唔明
明明吃飯時間好難搵位
成班人去仲要等好耐
想吹水怕悶 send wts 咪得

見到以前學校啲女仔要拉埋人陪先肯去廁所真係理解唔到

有時一班人食飯要等好耐 最後都係分開坐算

話一個人食飯慘果d多數係果d冇主見，好介意人地睇果d人黎

利申,身邊d同事都係咁

根本人係要學識面對寂寞

返工返學都係一個人食lunch 又唔洗驚開錯話題講錯野 又可以慢慢一路食一路玩下手機

試下睇孤獨的美食家
就知一個人食飯其實可以好享受

認真 睇樣
靚仔/女就好平常 其他就係為慘

一個人上下網 食個飯係享受黎

我都唔介意一個人食飯。weekend就話搵friend食飯吹水啫，返工lunch time 我真係想自己一個靜吓，上網又好咩都好。我已經喺公司standby同人講野咗半日，我都想有返啲自己嘅時間。當然一星期同同事食一兩日飯係ok嘅。

自己食飯/自己睇戲
講出嚟通常啲人都會用個好驚訝嘅表情問
真係架？？？
搞到好似好撚出奇咁 根本自己一個做呢啲事好自由 想食乜就食乜 睇咩戲就睇乜 全部自己話事

一樣
d同事叫我一齊食 我都盡量拒絕
一個禮拜得一餐一齊食
自己食都不知幾撚爽
鍾意食咩就食咩 唔洗睇大圍

仲小朋友咩乜撚都要人陪

最憎同事一齊

返工放飯時間自己一個靜下其實好爽

lunch自己一個食